/template catalogform
/header Хотите узнать сколько будет стоить – звоните! <br> Посчитаем за 2 минуты
//просто оставьте ваш телефон и мы позвоним вам сами
/button Посчитать
/phone {{global.phone}}
/phoneaction Посчитать по телефону:

/+inputs
/name name
/title Ваше имя
/-

/+inputs
/name phone
/title Введите Ваш телефон
/-